616 聽住歌去遊行!

略盡綿力
香港加油! 一齊加油!

終點禮賓府ok?